開心速遞(342)

3e

嘩聽晚3e

3e身材好好

覺得阿壯幾cute
睇好呢3個後生仔上位

好想打j

無啦啦變到咁open

唔係安凌今集食得屎

3e好撚正

其實今集幾好睇

公關災難
情人節主線竟然俾3e

佢係咪講左 我唔撚斬你

3e 個腹肌

3E

有cap圖未

罐頭到呢

今集劇本真係好差下
老是常出現嘅劇情...

3兄弟每一次都係錢

姣絲櫈篤小三E

我要J 3E呀

3E 姣屎登篤

聽晚咁似安心嘅

之前唔播係未因為劇本唔掂想重拍？？

3E嘅感情線
除非有新角色入 都好難同TT George 子孝一齊返

條女啲戲似好過3E

點解依家唔寫返3e同TT既感情戲嘅？

依家好似冇見過TT

凌凌上熊家呢個畫面好陌生
有冇人記得上次係幾時上黎

Bonnie果種偷笑好真

新年都冇上

其實今集阿叔數十德係咪用來湊時間
真係好無聊
大學線係咪真係諗住咁落去鳩到畢業

其實3E話打掃嗰度係jm9

今集無安凌真係唔知自己睇緊乜

俾treegun老點執阿叔間房
但頂唔順叫佢自己執翻

唯一亮點真係最後大芬姐

今集劇情真係好唔得,下集心如發晒姣咁仲唔係下海系列

其實一開始話凌凌有豆腐唔食 食豬扒
係咪暗示凌仇

凌仇萬歲

我要安凌集數!

其實如果唔係講阿壯偷可能個故事會好啲

莫仇其實唔算豬扒

好想睇凌仇拍拖之後眾人有咩反應
：原來島大吳彥祖鍾意食豬扒

跟住可以講莫仇成日驚00靚仔花心所以唔畀第二啲女接近

Philip 技安去好爸bar

最尾莫仇會唔會好似傻強嚟個大變身
變咗女神級但冇人認得佢係莫仇

而00俾佢吸都殘曬

笑咗

唔係掛邊忽cute
不過呢3個後生仔都好好潛質

壯壯今年都好似 turning 30

其實除左工業，有邊個被打過？

今日唔係睜眼演法，係咪眼演法

啱啱睇翻今集
真係阿壯，真係又關股票事
條故事主線真係好廢，次次三兄弟主線都係錢，次次都係阿壯搞個問題出嚟
到底阿壯係套劇除左被女飛同埋掛住炒股做生意發達之外仲有冇第三個用途？

不過老實講今集睇落又唔係太難睇
一來有啲笑位（十德和大芬姐都幾好笑）
二來安Bon今日賣得夠甜
最重要都係安凌，臨尾係莊房果段同步真係好夾好好睇
三樣嘢叫做救得翻今日個爛主軸

鋪聽日輪到3E數，數極都數唔到廉恥

上個星期都估到係阿壯偷同埋個原因，編劇真係好鬼懶

潮偉 以為佢會害大家姐

可能臨尾Bonnie同大芬姐真係後加先出街

阿孝和TT唔需要討論
唯一有機會就係翻兜3G
不過暫時睇落編劇好似冇想住咁做，反而佐治仲越來越疏遠3E
都有機會係配新角嘅，之前好似傳過配Joe
不過我覺得最大機會係編劇根本未想好3E的感情線點寫

final yr係咪真係要不斷重複
佢哋之前咪見過工話 翻下intern都好啊
安仔唔知係咪當咗好爸bar係佢將來
老實講幾想佢做翻盧旺達領事館
咪話安仔in翻入去 interview鳩up難唔到佢
預備咗四年點都有啲
唔好嘥咗個degree佢啊嘛
大學畢業做水吧/看更激死阿媽咩
講真讀psycho唔讀postgrad差唔多可以等揸兜

熊家人邊有廉恥

嗰封信真係好正 一路讀我一路笑

跟蓮姐返接龍做保安都係一條路
順便激下鐵面陳入so苦主大聯盟

覺得蓮安留翻喺好爸bar就夠
接龍又唔係冇人俾佢篤魂精
大小姐又唔係唔會去好爸bar
咪等大小姐忙裡偷閒去好爸bar計數俾安仔激下囉
反而想睇rebecca帶鐵面陳去酒吧遇到安仔

又叉燒大廈？

叉燒炳？

譚道德帶鐵面去

再提議金城安同鐵面陳爭保安工會會長

腦洞一下真FYY客串：

子孝聽聞營養學系嘅傳說師姐，成功幫無數人減肥嘅地獄廚神YFF，對她非常崇拜
YFF重返島大打算收購canteen，Venus/美麗/大芬姐都感到一股前所未有嘅殺氣襲來......

寫大學線既編劇係咪離大學時代太遠

今個星期啲劇情
好似中學生寫出黎既19劇情

今集應該真係安凌線入面最差果集，沒有之一
如果唔係CAP圖都唔會重睇

我重睇咗
安凌萬歲

食神＋賭俠？

唔知下次幾時先可以見到00

凌距離

下海記～何家Hall雞何家猜

今晚有00啊

再唔係熊00
2E同3E好惡

妄想尋日果集製作流程：
某日有人發現凌號機與駕駛員安仔已達到100％同步率
隨便寫篇安凌線，只要有神同步場口即可
杜之克抽查覺得太hea想剪左去
搵Bonnie同大芬姐再拍過結尾，拍之前仲搵個視后指導Bonnie先

話時話，壯尋日果集之前有冇上過熊家架

欺師滅祖，逐出熊家

上過好多次

唔通最後00失身俾李莫愁?

00表情傲嬌

安凌越受歡迎就越少 以前一開始幾乎二十集就一集講佢地

個樣令我諗返起Bonnie 1.0

呢幕係幾sweet既 但我唔知點解都唔中意安bon 配bonnir 1.0 火花可能會大啲

尋寶圖眾人到好爸bar飲野，向philip透露波板糖一星期後將會減至半價，Philip遂以現價九折向同學預售波板糖，打算一星期後以半價入貨圖利，誰料尋寶圖減價計劃延遲，Philip只好到他與技安的秘密基地挪用技安收藏的波板糖......

咁係未好過輝輝同阿壯買股票

最鐘意女友嬲豬樣

bonnie 1.0俾呢度d人屌到上天花板喎

唔好比蓮姐知...1秒都冇就彈出黎

bonnie: 我仲未嬲完架

安仔

這排佢地無論主線定過場都越來越sweet
甜到得龔水和初戀套餐的蓮輝有力一戰
雖然唔知點解好多人好憎安Bon

跑步著到咁博咩

如果唔係壯偷錢

個賊去還錢
可能仲有5000拎

一來bonnie演技好咗 同安仔火花夾過之前
覺得主要應該係安bon一齊但未公開嗰陣bonnie虐待安仔掛

其實都好多人咁著

唔驚俾蚊咬咩

bonnie

被蚊咬
第一次聽人咁講

真wor3e跑嗰度咁多花草樹木好多蚊
定係靚女唔會俾蚊咬

狂蜂浪蝶

小腿位置先最易咬，條仔短褲其實仲驚

Bonnie這晚你屬誰

唔好啦

成日播長版歌

Hehe

屌cctvb老母cut頭條新聞

Hehe?

葉倩文大波左

？

屬我

轉台31
有頭條新聞睇

佐治咁的樣係咪想約3E

妹豬

六點鐘原本播港台節目
cctvb直播柒婆唔播頭條新聞

維穩台早日收皮啦

今次呢鋪真係傷心速遞

好似話搬咗去夜晚11點50分嗰段時間播

一齊當值咪得囉

而家仲咁多連登仔睇做愛回家
一大班手足真係唔荒唔傷心

3e好慘

這鋪3E又真係慘左啲

3E 急屎

明明佢哋自己有個免費新聞台
人哋開電視viu都冇話喺免費台直播
個垃圾維穩台都好意思喺匪脆台直播

而家仲有補習社開咩

3 E 變臉

琴晚你地話得我岩

3e對波

你哋尋晚鬧得我好啱...Kelly?

咩事
昨晚3E其實都冇錯

用港台app睇啦

中學教is am are

小學英文，唔係嘛

唔係教中文架咩

3e sporty look正到

肚臍仔

陳C9

岩岩先講

姣斯凳篤

3對波

識玩

3e正撚到

假波你都想

好正

發姣

3e個look

三姨好正

3e好似bio2 re claire

3e 3T?

我而家咪開住個電視睇囉聰明人
有個六十吋mon唔用用個5吋mon睇？

想舔3e

三E個頭

3e發姣

3E 個臉太瘦

賤男

尊重啲好喎

唔愛TT啦？

最主要我想奶佢腳趾

3e師生戀

其實唔知佢直播嚟做乜，又唔係有啲咩重要資訊，只係例行記者會，我覺得有可能係專登搞鳩新一季第一集嘅頭條新聞

事旦啦
無線撚有劇情咩，睇女咋嘛

友情 兄弟情 定 愛情

TT去左邊

今集係咪抽鳩心穎水

姣絲櫈篤 3E 幾淫

冇睇一輪 3T線仲存唔存在架？

這個上半場

另外條女乜水??

佢哋個look都似啦

開心速遞冇肺炎

唔存在

偉豪條女都 OK

3e都識發姣

仲謙

3e唔係鍾意朱律師咩？

3e 周圍撩人做愛

姣到

3E咁進取
咩事

好淫

淫婦

3E發生咩事

安仔個樣

姐弟戀係咪楊怡

可能見有王宗堯，話晒都viu既人，噤難得有機會緊係cut佢一集啦

ptbf

安仔頭先個表情好鬼馬

送水輝同行？

結果應該係3e做實驗？之前佢都做咗類似嘅情感實驗

3E係咪轉左人設?

SP

一陣分分鐘又吹3E其實自己係想做實驗

做PTBF有咁正嘅客又唔怕做喎

就睇下最尾個cup點反

係咪又係做論文炸

大台仲小氣過方丈

點解愛回家啲人唔使戴口罩？平衡時空？

搵鬼睇咩

寫咁多論文都未畢業

睇死全部人走返去搵3E

淫根

屎根

妹豬啊

陳師奶同老公開房

陳師奶開房

根叔追陳師奶

追我追到嚟呢度

::::MIA

反cup

升 cup

今次算唔算心如自己解決

佐治唔緊張三姨啦？

好垃圾

佐治又唔出手

3e正到

3e條眉好正

這個咩反cup嚟

男人嘛

咁都兜到

安bon都唔係露營觀星嘅衣著

可以上miss屋企

3e可唔可以上我屋企幫我補習

上天台燒嘢食

DOM???

工仔

編劇真係識tum毒撚

Bbq

送假撚？

做乜BBQ

性玩具

我估係dom同情趣內衣

情趣野

ky

正能到

一樽精液

生命麵包

佢條眉係咪有啲粗

想睇3e着

假鳩？

情趣內衣同假9？？

禁

condom?

咁細粒

咩黎

個禁究竟係咩

震強

震旦

心如：

震蛋

禁即係咩？震蛋？

bbq家族

震蛋?

咁細 一定震強

好明顯係蛋啦

同老豆老母一齊睇表示好撚尷

成集最好睇係個ending

屌，禁乜鳩

一支WOR

一打開就識震

9成9係

震蛋震一震

以前有一次習近平嚟香港都好似試過cut頭條新聞

屌 美麗

Agger

好重口味

當轉人設啦
肯轉係好事

聽晚佐治

不安

唔怕啦 上次viutv 金剛帶班c9 去睇性玩具店 d c9 幾開心

George + 美麗

你咁重口味

george同美麗

嘩 好撚重口味

佐治

發生咩事 放開池子孝嘅人

George 搞咩

果然淫根不可估計

接咗美極廣告?

有咩尷尬? 重要有censor

英文基礎班

其實3e教bio

我老母同老豆互望偷笑代表d咩

佢地有玩過

點解要阿水突登攞住生命麵包

除左果兩份禮物好笑之外完全睇唔到今集有咩價值
擺平日都嫌垃圾，仲要擺情人節正日檔期
到底我睇左乜撚嘢

禁 = 天滅中共

供葉同媽呢空有冇做過愛呢

你收皮啦屌你老母節日不嬲係咁

3e連阿叔同家姐情人節會點過都知
熊家果然冇秘密

同上年果集真係爭九條街

上年正到核爆

回顧佐治悲慘史

同安仔爭bonnie 衝紅燈
無得做專業人士

扮gay追心如 失敗
同阿孝爭Venus 失敗

屌 依家衰到要食美麗

賤精真係識玩送件正嘢俾阿水,兩個都好有情趣喎

今個星期無一集好睇

上年嗰集係講咩？想追返

514 新春情人節

乜今集有咁差咩
覺得3E忍屎果段戲唔錯wor

同上上年比都⋯

唔該哂

終於到女角啦

好想愛回家寫集變身情人俾莫仇

接龍CP 群戲但主力係龔水 + 蓮輝， 都有雷龍

我估俾David 用既震蛋

次次都有人話尷尬

有特殊習慣呢

韓劇 美女的誕生+醜女大翻身
莫仇見同00無希望之後愛上左個賤男。佢唔止玩弄佢感情，仲呃莫仇d錢。00知道之後覺得莫仇好慘，決定幫佢大變身，搵埋扮靚界KOL Candy 去幫佢大改變，之後向賤男復仇。過程中00更深入認識莫仇為人，漸漸產生愛意…

算嘅 終於知道3e識自己搞掂
希望下次唔好扑翻去救佢

合理啊好過做實驗

一攬住成個跌落梳化
美麗cp線cls先好睇

3e次次都要忍屎忍尿

池美麗抽盡全劇男角水

回顧美麗悲慘史

追博士失敗
追安仔失敗

屌 依家衰到要食George

唔知比咩反應你好
但笑咗

佐治由本身好撚乞人憎既一集角色變受歡迎常駐角色咪算係咁

認同
完全唔知睇緊啲乜

上年嗰集最慘就係唔夠時間
啲內容夠做兩集
最近啲劇情唔知係咪唔夠airtime要播長版op攝時間

同埋而家好多集都係兩個編導
可能真係太chur

死啦，頭條新聞在港台31台20:00-20:30播，今集開心速遞收視一定俾佢搶曬
而家真係冇邊個好似你咁死忠揀睇開心速遞一齊圍爐

腸粉蕭
蛇王蕭

樓上漏水

根本一切都係佐治嘅局，令3E一步步習慣發姣嘅陰謀

小娟係唔係都公主抱過美麗
美麗做到熊家第四個女算係咁啦

編劇咁鍾意榴槤，咁啱2130又用似水流年做片尾曲
有冇興趣寫首似水榴槤俾龔水

熊家第四個女最近都冇點講
可能係想美麗換屋企嗰集特定

安凌壯在威龍廣場見到3E，安仔最後個表情係扮化骨龍時期嘅張家輝？

恭喜 睇佢ig覺得佢真係個好女仔

想感化下你哋班圍爐撚放棄cctvb姐
呢頭手足搞咗咁耐抵制
嗰頭你哋就日日愛回家
入面嗰啲出位藍屍就毫髮無損

今日cctvb用柒婆直播嚟硬cut港台節目
我先入嚟提下你哋
講到我係你哋班圍爐撚咁樣

下次性情大變：我忍屎忍尿都唔忍你！！

ps 忍尿羞恥play正好多，快D攞阿叔舊野玩下

原來我爸尋晚都係睇頭條新聞
利申：佢藍

如果調到呢個時間嘅話都唔錯
七點調到六點都知cctvb別有用心

tvb垃圾收皮啦 我地要繼續追死tvb eg繼續追擊啲廣告商 贊助商，要搵廣告商 贊助商黑材料（eg 以後唔洗再買幸福貴藥）令到廣告同贊助有反效果

善用不推文回覆

演員明明咁frd，點解唔寫3G

而家佐治當翻3E只係生意partner，冇再暗戀3E

我唔信尋日一定全部都係佐治嘅圈套本教姣仔嘅書都佐治叫安仔放起屋企嘅

如果佐治買情人節禮物，會係女僕裝？

有幻想過佐治唔想3E情人節代Candy班係因為想約佢

其實，點解佢地會覺得Candy情人節可以返工？？佢擺明係情人節冇人約都扮有人約果種

Mean9

家下佐治好失禮咩?!
美麗唔要嘅話我要

會唔會叫叉蕭華

咁又冇寫死既

可能編劇未決定好3E配邊個姐
之前傳話配Joe可能係後備方案

會唔會係3E已經同另一個frd撻著，佐治唔好意思

3E跣過佐治好多獲喎
仲要屋企人保護慾咁強
佐治值得更好

我覺得上次747單嘢係轉淚點
如果果次3E和佐治患難見真情，再聯手拿翻間補習社就順理成章翻兜
但結果係3E將佢on9果面表露無遺，差啲累到佐治一鋪清袋，咁的情況佐治就好自然對佢冇曬感覺，當翻3E係partner算

我曾經有諗過George話要請潮生食飯係鋪伏線

得翻潮偉工業，冇王國

轉淚

唔似，果集未揭發陰謀佢已經FF Candy

始終佢同子孝先係天生一對

Bonnie起開心速遞仲有咩未試過

唉，我都係覺得佢地呢pair有潛力

想問吓點解大家咁反感3T嘅？
無睇過 反而有興趣追返

角色OOC、演員態度

睇完你咪知

上次3E係on9左，但亦証明3E嘅外家好幫得手
尋日美人計立大功，佐治另眼相看啦
第日俾熊家圍毆亦都值啦

劇本老套 悶

要演技冇演技 要劇情冇劇情
一向死讀書嘅3e點會好哋哋冇啦啦鍾意個人哋話靚仔嘅律師
跟住就講3e沉曬船想去吸引tt嘅注意
3e上集因為孝國爆煲鬧完tt之後下集又冇事一齊整麵包
仲要勁多冇啦啦偶遇 3e去學整麵包嗰個啊sir係tt 兩個冇約嘅人可以一齊搭飛機坐隔離位去加拿大 跟住因為個gip調轉咗所以兩個一齊劈酒劈到疑似發生關係 之後仲要因為tt所以決定去選美
好似做啲咩都為咗佢咁
仲要寫到tt講啲3e其實知道嘅大道理 要堅持啊嗰啲
格硬製造啲conflict喺佢哋之間
最慘兩個成日冇過場淨係主線先出現 搞到條線無限加速到接受唔到嗰隻
大概係咁應該有少少甩漏
如果巴打想繼續睇或者可以由555開始睇
其實555應該係條線最好睇嗰集

仲要去到加拿大繼續整麵包 目的係tt要話俾佢聽識得變通 加拿大同香港水質唔同 所以睇佢會唔會發現 我嗰刻有諗過自己係咪睇緊第二套劇

中華一番

我想J Venus，因為佢係仙氣女神
我想屌Venus，因為佢係賤貨港女

池美麗幾cute
池美麗乞人憎

美味天王
咁整真係好好味啊

其實佢唔出聲係幾靚
但一聽倒把聲就想mute 咗佢

Bonnie咁多anti

Bonnie把聲有咩問題

佢扮嗲把聲幾似以前個欣欣（邵佩詩）

唔覺似
反而欣欣把聲就堅係難頂 (個樣都係
好彩編劇一早cut左佢

I’m just being honest

Venus雞冇雞味

Venus

美女廚房Venus版

孝國真係越來越正

臭G黑化

徐子珊後十年一遇嘅三料冠軍

今集原來咁多venus

我都咁覺得

史林尿賴律師樓

正臭雞

大龍生女朋友唔係mia咩？

等收工食飯咁sweet

venus係咪同TVB高層上左床做肉便器?
依家咁鬼多戲份既
隻臭雞都唔撚好睇

呢個女朋友個警犬鼻黎，大龍生一定偷食過咩都聞得出

孝國

Bitch

懷石料理杯麵

judy

呢啲女真係早飛早著

Venus好港女

打爆你天靈蓋

現實普通男仔係咪真係會頂得順Venus呢種擺明係死港女既女？

救命

獅吼功

2014年港姐正正用咗831方案，評判揀咗兩個大陸妹同一個港女之後，由觀眾用手提電話一人一票投，自自然然揀邵佩詩出嚟，所以當年928係tvb逼出嚟

咁錫個妹好正

我都想要一個阿尬孝咁嘅哥哥

judy真係好正

兩個八婆

八婆

有錢女都要做G

candy對腳

大脾

Candy明顯多左戲份

幾時飛左條八婆

我都想要一個阿孝咁嘅哥哥

好港女

Candy對腳真係好正

想出鏡多就要做G
TVB高層唔要錢要G

做咩遮住Tempo個名

最撚憎自己條女對自己啲兄弟指指點點

其實Venus黑化好睇d

可以扮gay既兄弟情點會怕你d港女

George對你地先毒咋嘛

佢地先係真心

venus係咪已經做左開心速遞最乞人憎既女角

鄺短

佢本身港女格做返自己

我估之後阿孝會為佐治飛咗條八婆

Anita

孝佐

咁公平D，兄弟都對條女指指點點先

係Helen

暫時嚟講係

唔係
因為有農作物墊底

屌 貪名牌性格又差 呀孝快啲飛條臭西啦

強烈要求編劇拆散孝同隻臭雞!!!

Venus頂咗Bonnie 1.0個位嚟做

佢上次連美麗都肯揹 為左呀孝點會咁honest

venus死八婆

全劇最服cp

肥婆

好丁到爆哦，次次短裙仔

請大家到420樓投venus一票

貪錢港女

綠茶味最啱綠茶用
Venus竟然用女人最hurt方法對付女人

現實中90%都會

情比金堅

幾撚時分手呀 佢配唔起阿孝呀
編劇幾時對池子孝好啲

兩個越來越夾

照板煮碗

不下安凌

咁Bonnie 1.0都冇咁港女既

佐治長摟

Bonnie 1.0 係賤格

溝美麗都好過食條臭閪

Diu又幫美麗開新線

池子孝而家係全劇最好仔？
又孝順又錫屋企人又錫女朋友

佢地遲d 生埋仔

唔撚係呀

金城安

no

骨都痺

安仔

吓

痴線

Wtf

Eww

估佢唔到

Diu

佐治應該又報仇

佐治好好仔

wtffff

George反擊

報仇

venus 你輸既理由只有一個
就係太睇少佐治呢個揹過美麗既男人

佐治係唔係撚返venus轉頭

好兄弟

借美麗撚番佢

玩返條八婆

美麗似係夾埋佐治撚翻Venus轉頭

借衫....佢真係無腦

唔知Judy真人係咪都咁拜金八婆格呢

美麗撚返venus轉頭

突然推得好快

george可以點甩到美麗

現實中呢啲臭西港女最多人溝

同美麗夾埋逼Venus講出口嫌佢

美麗好波

係咪真係池子孝架
隻雞咁臭

求Venus著件爛衫睇睇

快到

美麗個格好難頂

佐治食齋

豬豬B

豬豬b

佐治識玩

幾時出佐治屋企人

佐治醒目到
立即收美麗皮

美麗咬過

好識玩

高招

佐治好波

佐治醒到

george果然係愛回家最高iq

佐治真係好醒

佐治叻仔

睇黎 George 最後都係同阿孝

呢個係之前有場池富幻想venus同佢爭個仔個場戲咋嘛？

直接抹眼鏡

佐治豬好叻

食同一舊?

G.Wong 一早睇穿哂Venus d計

假戲真做？

佐治既勝利

但d錢都係阿孝出

佐治高IQ

醒到

george醒到

Candy

Geogre個高智商人設終於出返黎

佐治完勝

佐治iq200

會唔會鄺短同呀國一齊

呢集正喎
George 高手喎！

btw candy咁八婆以前點同心如做朋友

呢招高

驚唔驚最後反cup，佐治同鄺短

應該係啦

又有排睇

george 好波

八婆樣出晒來

玩玩下會唔會玩出愛火

會唔會到最後佐治同臭雞一齊

佐治同Venus 火花好似大啲

佐治型棍

依家日日做

咪有下次啦，好煩呀

帽事

我愛佐治

又冤家變情侶

將翻條臭八一軍

孝終於似NPC了

繼續支持佐治豬教訓港女v姐

預言 按邦妮同廢青安套路
9成9會

咁早完嘅

呢條綫有得長做

好似之前安邦咁

朱凌凌好耐無尋寶圖劇情...

咁又開左條新線，可以多d出

編劇繼續！！！
我要個venus 不得好死！！！！
快d拆散佢哋之後等venus 俾人中出即飛

鄺短 額頭好高 靚女都有缺陷

幾好笑喎佐同Venus

阿孝

不了
唔好害佐治

靚？

我接受到喎

美麗塊雙眼皮貼好搶戲

希望就算做情侶都要互相傷害

跟機

眼角粒墨

如果佐治真係變左佐V
會唔會痴線到翻兜埋孝心

編劇快d mon post！！

bella個廣告

其實池子孝本身唔高，配judy幾好

阿孝佐治Venus 同 安仔凌凌Bonnie 嘅關係好相似

唔好啦，之前咪追過囉
孝國萬歲

第二張好似逼佢含撚咁

但係我想睇3G翻兜呀

佢仲整過對眼tim~
靚女都係整出黎

不了

佐治deserves better

你估得一個咩

all佐治

我覺得可以鬥下
不過再一齊就好似同安(凌)bon太重覆

Cammy

真係好正
啱啱喺車嗰場戲真係好有兄弟feel

Venus好重機心 今集叫做有翻啲報應

歌又播長版
27分就完
縮水縮得好緊要

GV
3G

利伸：孝國is the best

Bonnie 係女權分子，有道德
Venus 係拜金賤婦，冇道德

我之前諗過佢配anita 都係因為佢唔高

頭皮＋面油難頂個美麗

終極返兜Terry心
孝又失戀

有 寧願攬住個娘娘做兵都諗住有希望

有錢有愛情 現實中嘅ptgf

編劇真係照dup安0Bon 冇啲悶

劇本冇縮水 廣告縮水

當初好多人話Bonnie冇道德扮大肚呃安仔
一開始冇譚道德個女既設定

都多做兵仔嘅

好詳細 唔該絲打
見到我個留言嘅負皮數都好似估到呢條線有幾不受歡迎

係... 勁恐怖

有道德嘅話會搶大家姐筆名?
根本譚道德一家無一個人係有道德

這個係懶人包
連登批評3T的留言應該夠推大半個post

咁變平時扮有道德啦

佐治都係咸濕嘅，FF曾有過Candy

下次Venus盟友Candy可以出手

3T喺連登比人點批評都好 ig都有好幾個fanpage日日post 3T啲野 搞到我差啲unfollow開心速遞個hashtag

阿水啲channel悲劇又重演
名牌質量好啊嘛
好過街邊淘島少少囉

希望今次會係佐治瘋狂玩贏Venus
最尾子孝醒覺 飛鳩Venus

跟機，佢係三日兩夜好正

Bonnie 搶完筆名仲要勁串對安仔又衰

爛隻袖睇啲咩

結果翻兜孝心

仲有黑terry

你點知唔係表面扮frd其實背後數佢

想再睇暗Terry

嗲功vs IQ

容儀算係冇咁崩壞果個

呢排搞乜
播長歌 劇情短又悶
仲要咁多閪輪

佐治根本係成套劇第二高iq, 呀工係第一

講係咁講，如果日日有得同佢衣泣都幾唔捨得

以前講過Candy周時搵3E笨
其實而家如果加Candy戲份就不如講多啲佢同3E

睇少妹豬

VC同化3E，利用佢對付佐治，最終促成3G

佢地兩個互鬥幾有火花, 好過剩係日日睇佢d港女行為

大家姐？

有d似早期既工水, 兩個互鬥

所以唔好喇
等佢地都為阿孝鬥好過

落選咗翻翻威龍做

印象最深係佢地個hashtag 咩珍惜粉絲發放3T

期待咗好耐美麗vs venus

又係俾人氹買名牌呃錢
但anita個樣過池子孝
有種姐姐請飲酒feel

想睇

咁的樣原本都有季軍已經唔合理

冇波

我都記得
將TBB之前果個台慶名發放娛樂變成發放3T
真係柒到不能再柒

美麗都好有機心
之前同Bonnie爭安仔果陣大家姐都「讚」佢機心重
唔怪得Venus咁快同美麗做左好朋友

美麗實贏㗎喎 妹就得一個 女朋友有channel同哈蜜瓜就可以搵過個

又講搶筆名？筆名版權係出版社

孝飛Venus嘅方法
就係令Venus憎美麗
呢啲咁嘅港女 平時一定狗眼看人低 覺得自己靚哂 好睇唔起啲肥婆
所以美麗Venus線一定可以令孝V分手

阿孝心入面美麗和池富一定係第一
如果真係要二揀一阿孝一定伸開Venus

佢之前想整廢安仔對手喎

聽講現實中靚女其實鍾意搵醜女做朋友

果個係譚道德

困安仔入雜物房放老鼠夾係容儀呀...

唔係bonnie冒認點會俾佢代替大家姐出席簽名會啊

其實我有諗過編劇係咪想快快趣趣完咗佢同阿John條線,
始終之前開咗個頭 職責上都要合理流暢咁寫埋佢

如果係咁快快完咗送helen去哈爾濱
但真係嘥咗啊John

之前巴打話阿john有helen至翻工

這排啲水準好飄忽
上個禮拜鐵面陳和烏蠅好高質
但這個禮拜除左今晚好啲之外其他都好差

但演員好似冇點拍其他劇
開心速遞又唔寫佢 但做得又唔係唔好
雖然佢同helen條線唔啱開心速遞
但john演員本身都有經驗有演技 想睇多啲佢

我講
以前John都有啲職場線睇下
而家淨係Helen主線先有阿John出場

咁星期一都過得去嘅
睇根富幾正嘅
仲有池富嗰個ff

之前寫咗佢跟大房
但黑terry冇咗佢都唔見埋
明明做野好過kc

John幾型，個返工西裝look
其實真係可以寫多啲佢職場線
明明佢設定係有料 (至少法律部勁過KC
之前黑化Terry都轉登搵佢幫手

以前有次candy 同3E 一齊去尋寶圖part time, 個次Candy 都將啲工作卸哂比3E,有幾好朋友呀

191
資深開心速遞fans

版權係出版社，已經冇冒認問題，邏輯0分

資深開心速遞fans可唔可以解答今日Candy條裙係未島大史上最短

John好型棍

之前仲以為Candy同佐治算fd
諗住佢咁耐都仲做緊補習社
點知原來背後唔鐘意佢

其實好似除咗子孝冇乜人特別鍾意佐治
得子孝對佢好
所以佐治先死心塌地當子孝兄弟
佐治係補習社應該係狂捽員工嘅老細
睇怕Candy唔gur佐治好耐

縮骨佐治+正義撚3E

依家只係少咗寫佢唔好嗰面
其實本質仍然係個不斷諗方法賺錢嘅補習佬
ot 冇補水 不斷糟質員工開衰老細
講真有幾多個打工仔鍾意對住老細㗎

其實覺得啊孝係感情上最慘個樣愛得太過卑微
無論兩段感情都係咩都就曬女朋友
完全將自己當係工人 女朋友話咩要咩都得
max Jenny 就話好睇 因為啊max好enjoy
但啊孝要為咗搵錢俾人打翻工翻到就來死其實一啲都唔enjoy 只係一直用自己個校花男朋友身份去催眠自己繼續做奴隸
既然話venus都係真心鍾意啊孝不如搵一集講啊孝又係因為買名牌要去受苦 安0壯帶venus同佢哋去睇到啊孝其實搵錢唔容易
venus開始唔用咁多名牌去洗白佢
好過依家複製安0bon
唔係唔好睇 但只係唔想睇翻一樣嘅野
venus George可以保持住亦敵亦友關係

其實覺得candy只係坐喺度所以條群顯得短咗

都係既
不過補習社其他人安凌而家算朋友
心如就partner兼前暗戀對象
得Candy唔係咁熟

暗戀對象個frd
上次仲想俾大沓卷人改
平時應該都恰人

有冇留意到George撞到00要害？

不誠實使用電腦
Bonnie偷入過凌凌個fb跟住個公開安仔割包皮同埋扮安仔同朱ling老豆報寸話朱ling去非洲參加攝影團

Bonnie2.0邊集開始計？

OO最痛算這種

劇情定真係唔小心？？

安仔望去邊？

可能唔小心
但係要演落去
呢啲咪係專業囉

結果複製左Mandy

1）上次Venus退返名牌俾佐治
2）Venus對兄弟情嘅睇法只係人不犯我我不犯人，其實唔同Bonnie
3）對於阿孝寵個妹，暫時佢亦無呻醋

而家只可以解釋為佢並無想像中咁大的名牌佔有慾，亦無好大的男友佔有慾，佢就係享受d兵為自己付出，就係想多D人去借邦民

532集 小娟公主抱過ICY同群姐
盤點開始

講其他嘢？仆街嘢好多角色都做過，唔知有乜好講。屈mandy 坐監嗰個重好受歡迎添

ching心水清

點解venus可以咁乞人憎

其實熊尚善當時冇受權用出版社 account 出新故仔，叫 bonnie 作唔到落去都。咪一樣不誠實使用電腦

唔中意咪唔中意囉，直接講就得

要報復佐治，寧願hurt埋無辜的美麗
幾靚都冇用，心地咁差

咁就要反省下啦
點解其他人做仆街嘢受歡迎 Bonnie1.0做衰嘢就比人屌

啱，bonnie 反省咗，但你啲戲都好差，依家重差過 bonnie, 只係識賣肉

朱凌凌再戰譚育英

情人節係商家諗出黎呃錢之麻dllm

這句嘢真係年經嚟

之前小娟都公主抱過Mia

係啊唔鍾意就唔鍾意啊 你好聰明啊 估中曬好叻叻豬啊你
根本就係佢用咗人哋個名去寫故仔 跟住尚善老師先幫佢寫死個故仔搞到佢寫唔落去啫
一切都係報復bonnie 本身個名都係屬於大家姐㗎啦 冇大家姐咁有料又要應承幫人寫落去呢啲咪佢柒囉 仲死撐

其實以前電影線都幾好睇
Bonnie和傻強跟大家姐果期，又間接推潮善

dllm用肥咪算好囉
你個妹超大份囉

又 loop
一早講咗個名係出版社，死撐嗰個係你

佐治臨尾搶judy個袋差d high到

Off前可唔可以define左Bonnie2.0邊集開始計先？

冇尚善老師功力根本都造就唔到七把叉啦
最後咪柒到要承認自己唔係囉
根本佢就盜用緊人哋嘅努力成果
冇錯法律上來講bonnie冇犯法
但唔代表佢冇錯
從來冇人同你講法律 係你自己一直用呢個point無限loop 睇真啲自己講咩先啦

你講你自己？

我之前已講不嬲啲角色做咗大把仆街嘢，係啲人話唔中意，原因係做咗啲仆街嘢，嚟支持唔中意嘅理由

兩年幾前既劇情依家仲有得拗

啲人中意 loop

好可惜bonnie係戲屎+ pk+ 把聲扮野
好難搵到一個集齊咁多缺點嘅人出來
你講嗰個Jenny人哋就算做野pk 但角色有喜感
就算屈人坐監自己都坐過

講做劇差咪得囉，我支持添，你哋係都要拎其他嚟講，不過相同標準唔用係其他人度，例如 3e 00

係啊 咪就係戲做得差搞到佢更加乞人憎
要將啲乞人憎角色做到有喜感喺唔容易
可惜佢暫時未得
3e同00都冇chok聲 所以唔符合標準
同埋00可能年紀優勢所以做翻自己都似一個學生
可能你會講埋美麗 佢係chok聲 性格都乞人憎
但一樣角色有喜感所以我冇憎佢
所以唯一一個符合咁多標準嘅係bonnie

好撚好笑，啲條件自己定之後話得 bonnie 係咁

我都覺
其實傻善嗰幾期真係好好笑 ，又有潮善又有安仔啲鳩野

huh？
你哋講開譚道德一家係冇道德所以我只不過舉例Bonnie同佢父母一樣之嘛. 冇話唔鐘唔鐘意. 我係睇劇咁睇. 唔好太敏感

咁呢啲真係個人感覺 咁啱bonnie符合曬咁解
bonnie chok聲搞到佢讀啲對白真係好難頂
定係你搵到第二個角色係一樣符合曬標準

其實好簡單
鍾意安凌嘅人未唔鍾意bonnie囉
當初阿水唔似bonnie咁多黑歷史都比人咒到落地獄啦
jenny冇同人爭仔未逃過一劫囉
(max冇人想爭嘅仔唔計啦)
如果jenny走去爭送水輝或者kc一樣會比人咒到永不超生你信唔信
要解決都好簡單
只有bonnie退出安凌嘅遊戲搵第二春先會解脱
如果唔係改人設又好演技改善都好
都一樣比人針對到劇終

我覺得Bonnie讀對白都還可以
係有少少chok但佢本身把聲係咁
講chok聲冇人夠欣欣咁難頂
個人講得講對白最難頂必屬欣欣、Helen同埋農作物

安凌bon唔係已經平衡/共存嘞咩

仲有屈Venus偷嘢
扮大肚呃安仔
啲人誤會安仔係變態唔企出嚟仲扮嘢
冇道德

好似d教會耶撚 口講大愛大愛
到有教友做錯野就遠離人地 當人地魔鬼
自己繼續自high感恩感謝主

Bonnie而家咪幾乎冇同凌凌有交流囉，算係咁啦
基本上安凌喺開心速遞冇可能變情侶
所以而家安凌安bon可以共存
做乜無啦啦搵返1.0d野出黎鬧

係，根本佢真人把聲都係咁
相反Bonnie1.0嗰陣佢成日刻意撳低把聲講對白，咪搞到演技差囉
呢排用返自己把聲，有人可能會覺得有少少chok，但起碼佢演得比以前自然咗

而家安凌都少咗好多戲份
Bonnie n.0都成日上熊家
安凌邦out㗎啦
過氣嘅安凌黨我都期待孝國同凌仇好過啦
只不過尋晚令人諗返起Bonnie 1.0姐
冇人要針對Bonnie喎
我而家都覺得Bonnie好演技咗
呀上面位Bonnie fans唔使咁玻璃心㗎

你應該同啲盲反 Bonnie 嘅人講唔好玻璃心，啲理由又唔成立，又唔認針對

飛立今日去埋初戀cafe

唔玻璃心就唔會死chur住話bonnie冇錯啦
盲反盲撐自己諗啦
就算bonnie做啲野幾衰都好 你覺得冇錯咪冇錯囉
又冇話唔認咁激動做咩啫

似係得你激動，不嬲個個都有做衰嘢，只係指正你哋不嬲係度唔導人話冒應七把叉

咁你又啱嘅 偶像俾人鬧好應該出來鬧衰班人 你啱你啱

sor sor 你只係想幫偶像辯護 唔係鬧衰
冇錯冇錯

講道理又唔啱聽，小學雞到咁，大個做黑警啦

所有bonnie唔啱嘅理由喺你班fans面前都不成立㗎啦 所以你冇錯wor
一日最衰都係人哋啦
就算bonnie真係錯咗其他人都有唔着啦
其他人都唔好得去邊
呢個係你觀點來㗎嘛
黑警道德標準咁低 成日死賴人哋 唔係咁啱我

接龍藥方嘅廣告
CCTVB冇晒廣告商

停課啦

好耐啦
上年年尾已經分咗

終於唔係長版

班pk

阿龔一野射落 it 同 尋寶圖

為左自己
搞到同事

阿蟹

又加人去尋寶圖

屌你啊Helen
你冧都未到尋寶圖啦

遲下係咪拍返集講肺炎要cancell

逆風速遞

2個人做本身成個dept d野
做到咁其他人份糧轉過去啦

凌凌真係好靚仔

家寶來我家得了
thx

鍾晴不了

Jenny後面係醉駕poster

anita坐到

Kimochi

andy

熱帶雨林

用筆寫prog

咁快 明明上年9月仲一齊去旅行

買熱帶雨林，冇TB

派「聾友」

有冇圖

邊個石原美美子

石原美美子

個3條友

啲日文講得好柒

IT狗

D日文...

it狗又比人笑

其實只係人手錯誤分配職責姐

啲日文
資源錯配啫 搵it三子寫programme咪得
andy/anita傾生意

Anita真係好正。

3隻it狗好搞笑

搵小室哲哉個徒弟扮好過

黃子桐

人設冇變過

條女

Jenny其實真係好清楚每一位員工特點，佢想嘅話絕對可以知人善任

這個上半場幾好笑

美美子個經理人唔係日本人？識講廣東話

順豐速遞

求其搵個理由叫豹哥咪再拍啦
D演技差唔緊要，但唔好做到咁黑人憎好冇

IT狗好正

叫破風正D

it狗

IT9

日本人唔可以識講廣東話？

IT狗:

第二個其實應該幾靚仔

有個入左廠

條女條裙短到。。。

Jenny越黎越似林鄭

IT狗入左廠？

又攬炒

好短...

等候時間

50 分鐘

排口罩

尋寶圖啲人終於有野做

Watsons買口罩

kai叔

搶毛巾。。。排隊。。。

豪仔同廚師

拎住把刀

仲有道具假豬肉

群姐寫網頁cls

召喚coffee巴

快過買口罩等候時間

跟得咁貼既套劇

dklm大龍仔

去日本有冇買口罩？

日本熱帶雨林 最重要係搶口罩...

牙工個頭做乜鳩
空氣瀏海呀?

世界公民

良好負責任世界公民

報消防報食環

才子理想公民

馬車

群姐好幫得手

間接抽水

酒吧仔隨便

手足

慰勞手足

呢排龔水咁多暗示

龜縮明d 戲
佢扮緊張家輝？

大小姐竟然讚呀龔

英俊歸縮背鏡慘

可唔可以搵人幫牙工梳番條毛上去先

大小姐病左？

其實龜縮明都幾日劇feel 睇好佢

又係伊莎貝拉群

Andy

andy又個幾個字

消防海關

擺姿勢

上頭派我來㗎

It9

今集唔錯

兩個女咩事

聽晚有00

尋寶圖主線終於無咁吹水feel

徐樂思編劇

唔係生左仔咩

00上熊家

嘉寶好正

讚完使多啲錢

淨係慰勞手足都贏晒

咪玩啦

乜鬼野笑左

今晚好睇
繼尋晚佐治回復聰明人設之後，今晚總監大人終於變返職場聰明仔
成個接龍幾乎所有角色都出齊咁濟

IT毒撚可擺加藤鷹手勢

鐵面陳救人都要攞籌

唔怕
相信政府
唔戴

不嬲都係咁 太貼個樣會睇落好頹

415之後好似冇讚過

咁石原美美子果邊究竟可以叫邊個去幫手？

大家都好搞笑

好型棍

之前許願接龍大project全人出動成功
如果下次可唔可以講佢哋通力合作搞掂佢
今集好似啊龔搞壇野出來
跟住自己去轉日本搞翻掂
中間好似要唔要都得咁

2盒thanks

陪安仔一齊追八點鐘嗰套好好笑嘅電視劇

Andy？

做乜嘢而家先至上去又唔早啲上去拜年

凌凌唔上去拜年你講到而家都未講完

編劇精嘅就拿拿臨寫一集倒序講返00過年經歷過D咩，同埋凌仇元宵之約取消嘅前因後果

失咗身畀莫仇冇面再做熊家女婿

消失的凌凌
朱展：凌凌佢要專心讀翻書，唔會再跟你拍野
仁哥：我唔信凌凌會放棄自己嘅夢想
朱展：我地朱家係法律世家，世世代代都係讀法律大過天，想當年我阿雪姑姐都係為讀法律放棄拍野......

00🐷完全搶fo

因為佢地今次真係要落手做野，唔再係坐cafe 食早餐吹水了

今次之後，如果大小姐會番接龍的話，會唔會唔再當阿龔係二房既人呢？

美麗啲相次次都咁重手
就來拍得住大芬姐

終於諗起差D咩：Terry

不過搞到ICY會出手

石原美美子

2018年落選港姐黃子桐（Rachel），除在《娛樂大家》擔任「娛樂女郎」外，亦有份演出《愛．回家之開心速遞》：「我諗我係史上喺《愛．回家》入面拍過最多角色嘅人，我入咗劇組三個月，做過十個唔同嘅角色，因為我百變，頭髮時長時短，觀眾認我唔到，所以劇組好鍾意搵我開劇。（想唔想做固定角色？）相信監製會安排，佢有話我表現OK。」
在大學修讀犯罪學的她，起初家人並不贊成她入行：「選港姐時搬咗出去，佢哋都唔知我參選，直至入咗決賽先知。佢哋唔希望我入娛樂圈，除咗覺得我讀過吓書，又覺得娛樂圈好複雜，辛苦又唔穩定，但我想多啲嘗試，依家屋企人由唔支持變支持，喺電視見到我會好開心。」

00 揸住緊啲乜嘢呀喺佢個飲品下面

你話蛋痛前定蛋痛後

我話佢藍色個包

今集點解可以悶到咁

又悶？

邊幾集你覺得正？

冷敷冰袋

今個星期得venus 孝國果集好少少

Good one

不如求其搵d野講埋佢，開343

唔係吖
星期一個FF+反cup我個人覺得OK
琴晚嗰集其實已經高質
相比蓮輝葉天

如果Andy接待美美子：有埋對白的變態

如果BCD接待美美子：纏住個經理人發明星夢

如果群姐接待美美子：都係纏住個經理人吹中森明菜

如果Terry接待美美子，交流演技，有50％機會掂

如果加埋阿清

大小姐會唔會好似三太咁接受個仔三妻四妾呢

應該係熊家外孫新抱吧？

初戀cafe唔係kai叔自己生意咩，屬於接龍集團架咩？

馬漢都撐警

又要問邊個先係馬漢

成日同三太一齊做衰野個個係馬漢
之前錫Ma姐個個係王朝

佢戲份比較多

上個禮拜係cafe講話鐵面陳整親下體果個係馬漢（好似係

上個禮拜真係相反
星期六日好睇，反而一至五悶
今個星期又要睇蓮輝葉天

小小娟同小Ivan已經出事，仲有小凌凌亦疑似中招
幾時輪到小Peter同Andy

聽聞下兩個禮拜有一集係Andy主線

仲小安同小龔燁疑似露出
計埋ff小道德都

阿龔呢排太曳曳，好想懲罰下小龔燁

阿水可能尋晚嗰集之後做咗

自己整跌人d信仲有冇搞錯

隻郵輪係咪公主號

高小姐

食屎個陷家2公婆真係

朱展

環遊世界然後中武漢肺炎

仲要FF

冇來往唔等於冇人承繼吧

咁都有得FF

心如嫁得出

廢青安

Mean

心如老公會係邊個